用咗兩日煲晒EU超時任務

之前因為啲人話係神劇，所以睇過頭9集，但之後因為覺得套野悶悶地同忙既關係所以放棄咗。今次睇返既契機係睇完大帥哥，見啲人話沅婉呢個角色應該由朱千雪做會好啲，咁啱又睇到有人提起EU超時任務，睇返wiki，原來大帥哥入面既天嬌係EU入面既水晶梨，又記得有人話過EU係「神劇」。由於好想睇吓點神法，所以就襯呢兩日得閒一次過煲晒佢。講真，呢套野對我黎講有啲悶，因為成廿集都係喺到loop嗰三日，開頭至中間節奏都好慢，係17集威爺話自己穿越左成百次之後先好睇返少少。好明白開頭至中間某程度上為後面劇情需要既鋪排。亦因為咁，男女主角既感情線先黎得咁自然。但始終都覺得悶。如果節奏可以再快啲，一係減少集數，一係變成電影應該會好睇啲。其實我之前都睇過一套類似劇情，就係Repeat～改變命運的10個月～，故事setting都大致上一樣，又係死人，又係喺咁loop，又係查野。比較起上黎，Repeat呢套由於得10集既關係，所以節奏明快好多，overall好睇好多。但感情線方面，就EU好啲，寫得仔細啲。再對比番大帥哥，大帥哥既感情線比起EU感覺上好夾硬黎。唔同大帥哥爛尾，睇完屌左一聲出黎。EU個尾真係收得好靚，男主角帶住之前既經歷同記憶，痛苦咁遠望住冇晒記憶既女主角懷緬過去，有種故事完結既美感喺到，好到位。睇晒咁多集，我唔覺得EU算係咩神劇，唔係話特別好睇，但個尾收得靚應該係我睇過咁多tvb劇裏面算少有。不過大帥哥再對上一套，已經係2011既天與地。

由於無幾耐之前睇完大帥哥既關係，見到喺EU做悍匪既冬來，做madam ling上司既鎮長，同做madam ling 好友既天嬌，加上呢套野已經係起2016播既事，一路睇EU，一路諗返起喺大帥哥既佢地，而佢嗰時無大帥哥既記憶。EU裏面渠頭最後既心情，我某程度上好明白。

用兩日睇垃圾

算係咁啦....
你再下其他劇
相對下...呢個編劇有返咁上下邏輯

見有人話係神劇，咪睇吓點神法。

樓主可唔可以分下段 睇到好辛苦

樓主識唔識分段

樓主小學幾年班？
老師未教分段？

之前因為啲人話係神劇，所以睇過頭9集，但之後因為覺得套野悶悶地同忙既關係所以放棄咗。今次睇返既契機係睇完大帥哥，見啲人話沅婉呢個角色應該由朱千雪做會好啲，咁啱又睇到有人提起EU超時任務，睇返wiki，原來大帥哥入面既天嬌係EU入面既水晶梨，又記得有人話過EU係「神劇」。由於好想睇吓點神法，所以就襯呢兩日得閒一次過煲晒佢。

講真，呢套野對我黎講有啲悶，因為成廿集都係喺到loop嗰三日，開頭至中間節奏都好慢，係17集威爺話自己穿越左成百次之後先好睇返少少。好明白開頭至中間某程度上為後面劇情需要既鋪排。亦因為咁，男女主角既感情線先黎得咁自然。但始終都覺得悶。如果節奏可以再快啲，一係減少集數，一係變成電影應該會好睇啲。其實我之前都睇過一套類似劇情，就係Repeat～改變命運的10個月～，故事setting都大致上一樣，又係死人，又係喺咁loop，又係查野。比較起上黎，Repeat呢套由於得10集既關係，所以節奏明快好多，overall好睇好多。但感情線方面，就EU好啲，寫得仔細啲。

再對比番大帥哥，大帥哥既感情線比起EU感覺上好夾硬黎。唔同大帥哥爛尾，睇完屌左一聲出黎。EU個尾真係收得好靚，男主角帶住之前既經歷同記憶，痛苦咁遠望住冇晒記憶既女主角懷緬過去，有種故事完結既美感喺到，好到位。睇晒咁多集，我唔覺得EU算係咩神劇，唔係話特別好睇，但個尾收得靚應該係我睇過咁多tvb劇裏面算少有。不過大帥哥再對上一套，已經係2011既天與地。

由於無幾耐之前睇完大帥哥既關係，見到喺EU做悍匪既冬來，做madam ling上司既鎮長，同做madam ling 好友既天嬌，加上呢套野已經係起2016播既事，一路睇EU，一路諗返起喺大帥哥既佢地，而佢嗰時無大帥哥既記憶。EU裏面渠頭最後既心情，我某程度上好明白。

唯一收穫，係呢幅圖

sor 手快快俾錯dislike

唔緊要